# 含有日文的章節段落

[TOC]

## 00000_文/00000_第一卷/00070_第五章　迷宮深處的秘密

- 「※有人哥哥和阿里阿德涅小姐的名字開頭一樣，可以組成二人組呢～啊，現在好像不是開玩笑的時候？」（編注：日文中，有人念作「アリヒト」，阿里阿德涅念作「アリアドネ」，前兩個音節一樣。）


## 00000_文/00000_第一卷/00090_後記

- 初次見面大家好，我叫とーわ。衷心感謝各位此次購買本作『世界最強後衛』。本作和同文庫的作品皆為網路小說，現正于『成為小說家吧』進行連載，也再次感謝亦有閱讀連載版的讀者。
- とーわ


## 00000_文/00010_第二卷/00090_後記

- 初次見面大家好，我是とーわ。在此也向從第一集就支持至今的各位讀者，再次致上由衷的謝意，也很榮幸能再次和大家見面。
- とーわ


## 00010_WEB/00010_第一話　迷宮国

- そして『巫女』の職業に就いた少女に、颯爽と近づいていくのは、同じような年代の少女劍士だった。銀色の胸當てなどの防具の下に青い鎧下を身につけ、鞘に納められた劍を背負い、革製らしいベルトで固定している。
- 白金のようにきらめく髮を後ろで一つに束ね、切れ長の瞳は涼やかで、遠目にも惹きつけられるものがある。行き交う冒險者も雜談を止めて、彼女の一舉手一投足に見入っていた。
- スズナはどうするのだろうと思って見ていると、彼女は周圍の陰口に氣づいているようだが、それでも諦めたように目を伏せているエリーティアに手を差し出し、兩手で握った。
- 氣になるが、今は自分の職業決定が先決だ。登録カウンターに目を向けると、他の轉生者の男性が、何やら揉めているところだった。
- 見るからにごつい體型の聲が大きい男が、他の窓口で受付孃に食い下がっている。
- 「なっ⋯⋯や、やめろォ！離してくれっ、謝るっ、今のは謝るっ⋯⋯うぁぁーっ！」
